Ejercicio 01

1) En una sola línea
   * Cambiar el nombre de todos los archivos de 
	   X-X-X-Fructuose_out_G09.xyz   ->    X-X-X-Fructuose.xyz

2) Crear un script que haga lo siguiente 
   * Apartir de los archivos xyz crear el input de G09 de cada uno
   * El nombre del archivo debe tener que teoría y base usa para el cálculo
   * La teoría puede (pero no necesario) ser introducida desde la línea de comando ej.
	     $ ./script_name.bsh MP2
             $ ./script_name.bsh B3LYP

3) En una sola línea
   * Agregar la opción de generar el archivo wfx a todo los input de G09
